<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<idPkg:Story xmlns:idPkg="http://ns.adobe.com/AdobeInDesign/idml/1.0/packaging" DOMVersion="20.2">
	<Story Self="u1f7d" UserText="true" IsEndnoteStory="false" AppliedTOCStyle="n" TrackChanges="false" StoryTitle="$ID/" AppliedNamedGrid="n">
		<StoryPreference OpticalMarginAlignment="false" OpticalMarginSize="12" FrameType="TextFrameType" StoryOrientation="Horizontal" StoryDirection="LeftToRightDirection" />
		<InCopyExportOption IncludeGraphicProxies="true" IncludeAllResources="false" />
		<ParagraphStyleRange AppliedParagraphStyle="ParagraphStyle/Body%3aBody Copy - Drop Cap">
			<CharacterStyleRange AppliedCharacterStyle="CharacterStyle/$ID/[No character style]">
				<Content>Lit erum soluptisimi, soluptaque netus alitata ssimi, sitat et dolor adias nim voloritas susto ma dem quiderum voluptaturem fugia nonsed molupid quia que etus.</Content>
				<Br />
			</CharacterStyleRange>
		</ParagraphStyleRange>
		<ParagraphStyleRange AppliedParagraphStyle="ParagraphStyle/Body%3aBody Copy">
			<CharacterStyleRange AppliedCharacterStyle="CharacterStyle/$ID/[No character style]">
				<Content>Gitate que non nus dolectem illes esto beate volumquae ea cume ressed ullatem rernam apitas vitat antiae et eos et occus.</Content>
				<Br />
				<Content>Ruptatibus et exerempore voloribusam quia asi amet vel et que nam eum accum si tem volo voluptus ene nimincienis ape labor ma volent reheni volupta tendae niet quos unt velestotatur se si occus quam cum ratem fuga. Tur?</Content>
				<Br />
				<Content>Erovit que coritem perferum rehendae moloraesti culpa aut quo berum laborum que nobitem porrumquae re, aut verfere ritium nus.</Content>
				<Br />
			</CharacterStyleRange>
		</ParagraphStyleRange>
		<ParagraphStyleRange AppliedParagraphStyle="ParagraphStyle/Headings%3aHeading 2">
			<CharacterStyleRange AppliedCharacterStyle="CharacterStyle/$ID/[No character style]">
				<Content>Becoming a Class</Content>
				<Br />
			</CharacterStyleRange>
		</ParagraphStyleRange>
		<ParagraphStyleRange AppliedParagraphStyle="ParagraphStyle/Body%3aBody Copy">
			<CharacterStyleRange AppliedCharacterStyle="CharacterStyle/$ID/[No character style]">
				<Content>Erum repuda nest volorer esequi officiandis sinctes cipist venia del ipsapiene quo estions equidunt alitatemolo volor aut pe rerum soloritent aut aut laborates consequam ipsandae. Parchic idella ni rentionsed quiduciis et etur? Aximus aut il id exped que aritatio comnia imoluptaque quisquaesent asimus eum qui de et am, nem. Equi corum ea volupta corem re sundia vellaborpor re dolore nonsequo molum re aci aut venihil es deligendias andi aut fugitatus pro conseraerit, num ius sit, nobist fugitat officil moluptatquam voluptas utae verro con nienda net vendem ratem enihit, odis sed molectoreium et liquis aut pe vendi as expliti squostios ratur sandebis dusda as volupta nis verum senecti cus eos res mo te eos aligendis peria sum quate escias aut ventor assum quia nus.</Content>
				<Br />
				<Content>Bitatqui rerchic aectias pelesequatem everis accaboris vellaci duciet maxime volupie ndigenis antur magnis apidebit min pres commolu ptasit esserib usdandione nos dolorernate culparum qui iur? Quiscietur?</Content>
			</CharacterStyleRange>
			<CharacterStyleRange AppliedCharacterStyle="CharacterStyle/$ID/[No character style]" ParagraphBreakType="NextColumn">
				<Br />
			</CharacterStyleRange>
		</ParagraphStyleRange>
		<ParagraphStyleRange AppliedParagraphStyle="ParagraphStyle/Headings%3aHeading 2">
			<CharacterStyleRange AppliedCharacterStyle="CharacterStyle/$ID/[No character style]">
				<Content>Class Features</Content>
				<Br />
			</CharacterStyleRange>
		</ParagraphStyleRange>
		<ParagraphStyleRange AppliedParagraphStyle="ParagraphStyle/Body%3aBody Copy - First Paragraph">
			<CharacterStyleRange AppliedCharacterStyle="CharacterStyle/$ID/[No character style]">
				<Content>Lestemquias et quosam, offici cum, alignatem sus enemqua temodic itatibus doluptatem ratem. Ut ad qui as dolor molupta taecatem inus, cuptati nventio nsequodio con eation enecepu danihilignis aperum ex elitiam usapiet maximpernam eate enis idebis min peria di volecta non repe sum aciumquias aut exersped que dolorem ut dior autempos sumquas rendus secus elictibus eum quatur aut unt, sitist, que suntectem. Ut voluptatur, que doluptate cum et vellia natiis dempossimusa cone vent dolor adistios expero con cus re, si con con cum harchil exera doluptam quidunt aspelen ihiciunt essenimusdam eos idit quiae min corepeditium quo deliqui di conemol orepuda eserem vellorit eaquund antesci dest quam es di qui dipicia simil es everio ipiet etur mi, solore consequ idissun tiorit omnis sam sum sitem expelisinim aut que sam, cor alitam invel ma eatempos amus sum que sed et oditem duciam etur sunt, con conempost fugitiatquam repremquam ut qui bla dolupta tiosaereria illo blandis aut et aut ius, offic to et voluptat rat labore, quid et qui ariberae dollabor rendi dit que rem repuda cus eosa corectemquam imagnim iduciae et laborunt ad qui sit labo. Unt illam ut atemquam, ommostius.</Content>
				<Br />
			</CharacterStyleRange>
		</ParagraphStyleRange>
		<ParagraphStyleRange AppliedParagraphStyle="ParagraphStyle/Body%3aBody Copy">
			<CharacterStyleRange AppliedCharacterStyle="CharacterStyle/$ID/[No character style]">
				<Content>Harunt qui veliciis alitia vollest incitat lant.</Content>
				<Br />
				<Content>Abor rernam, od untis etus nis et et, ut omnient iatiur audi aut dent, con cumquossed unt evere es dolor sed magnient faceaqui ressenient odi utem rerero testemo lorrovid ea serepti optatur? Quis etur, sinciis sus eiuntor eperuptur milles eaquod moditemo voloremod quibere ruptae volorer ovitam qui il molorio nsequatectas mo quis culparum quam, ut aut dolupit dolecest, tem re, nis eatur?</Content>
				<Br />
				<Content>Ibus exces esto bea explab in cum eatquunt et ut fugiam que culparu ptatur, conet aut estrum imillaborio te sunt eatibusae. Ucia dolorer aersped itiissi tiumquiae sinvel molum ipiet expe vero mi, omnis quiamet por sum rem. Nequamu sandit volecupiciet modipsa pisquidel moluptatesto conem adit officiet iditis ex eos et min et reiunt fuga. Et lab ipicia vent antem que nos iur aut es escides porero od mod moluptio. Nem quam et ulluptaquas debis consed quos reria aut a ipsam, sequam quis dolectem. Natum quam ut est, quae cum repero quatis ni vera demperc hicident qui aut occatem facestio. Pist ius eaquatur? Ellor repudant, sitatiis accullique ventem doluptatumet que nit quist quam, vendae nist, sit occum ulpa nis que amus, con prorest iusdam aut liquia dolupta tissite mporerorro qui conecum dolut qui officium expeditat.</Content>
				<Br />
				<Content>Nis est, cullo cullo eicit pa qui doluptus et ut quam cupid molupta spelesendit lam et fuga. Itatur repre nis eos reritatatem venitatet aciendae nonector aliquaepel int.</Content>
			</CharacterStyleRange>
		</ParagraphStyleRange>
	</Story>
</idPkg:Story>
